今日過成點

去左醫院

Why

唔太好

做咩

痛苦

撞到ex 佢生活得好好

夾咗60蚊

但你講到好心up咁

有錢

原來過得很快樂

就喊

今日中文默書有80分
就買左m記加大 再加多個細薯條
獎勵自己

個肚掂唔掂到地

是真還是假

快

唔係開心樂園餐可以行埋邊先

照鏡thx

抹

Wow 經典

又俾佢不讀不回

撤退啦

難

輸好多

咁點先易

有錢賭，威

好孤獨 好想有人愛我錫我擁抱我

見一見又好掛住佢 我垃圾

一開始比人不讀不回

而家已讀不回

其實我都係有個人可以傾下計姐

今日去埋葬一年既感情

做咩咁寂莫

點樣埋葬？

無人可以同到你講嘢 你真係覺得好灰心

咁之後會唔會再有機會見到佢？

Block哂佢啦 放低佢啦

很好

要放得開

yes

其實個埋葬係咪姐係壓抑自己

點好法?

死去活來

醒

洗乜講

雲神

因為冇人愛我

開心滿足 日日都係咁就好

做乜

開心

由出世到依家有無人攬你 錫你 同你講佢愛你

做咗D咩咁開心滿足呀

做FYP做到好大壓力

咩事咁開心

乖，點大壓力

冇事唔開心

返工唔想做野

咁今日做咗D咩

番緊咩？

office 工

幾時DEAD?

番到咁夜?

唉屌 我真係唔識拍拖 想死

咁又唔係 講緊今日返工唔想做野

做咩事?

唔識講 其實係我問題

哦 但聽落你好似好攰咁? 要做D咩呀 好難架?

咩問題?

頭兩個有過幾次 冇人講愛我

好大問題

咁你依家心情應該都長期緊張 個3000字諗好大綱

咁你FEEL唔FEEL到人地愛你?

同男人玩我埋?唔鍾意出街?

得*

搞清楚啲一直困擾自己嘅嘢 原來我真係有少少鐘意咗佢

好多鎖碎事做 又唔急搞到唔想做 好想快啲星期六

唔係

初頭係頭痕 但你都了解自己多咗呀，唔係咩?

唔急就唔想做? 咁DEADLINE會唔會好趕? 好想快D放假BO

唔係啦 係已經唔想再同佢有任關係啦

咁係咩? FEEL你依家好心煩
同佢邊度出現咗問題?

every fucking single day like shit

哦依家咩都BLOCK哂會唔會好爽

由頭黑到尾

喊住咁過
試圖係生活中搵佢既足跡

yup
why so bad

when test

how??

點揾? 邊個佢? 咩足跡? 為咗D咩喊?

唔開心 分左手 幾個月啦
都日日喊住咁過 冇話喊到力歇聲沙
但係去到某一個位就忍唔住
會洗下幾滴
去左以前成日去既地方 想睇下撞唔撞到
想睇下佢會唔會拖住另一個
佢見到佢拖住個大隻 又高 碌尻又大既男朋友
等我徹底死心

Feel到少少啦，需要人愛我嘅時候冇人愛我

我依家基本上一行出街 返工路上遇到咩事 就估到嗰日係開心定唔開心

一出街, 發覺得自己對鞋刮腳, 但無時間返去貼膠布
之後去到 MTR , 又遇到啲人打尖
上車仲要畀個女人撞
車廂入邊有個中女大大聲講野嘈住哂
去到公司樓下走lift
入到lift 有人條傻西企到衰衰地 迫撚住我
開工Check email , 又收到啲唔撚想收既 email

...
中間唔撚講
個西市無撚端端插落去都算
...

到下畫先誇張
無撚端端 頭暈 + 作嘔
想嘔又嘔唔到勁辛苦
頂撚到放工 ...

完

睇嚟你依家係心碎 心碎到絕望
做咩事分手?

未落床

咁都OK
其實咩時候你覺得你係需要人愛? 又或者咁講 你愛的定義係咩?

對佢唔好 佢冇哂感情 得返友情
所以分手
唔係 其實心底裡有希望
不過老閪都話俾知自己冇機會
有希望真係好辛苦

我晏晝4點想出門個時 攤左係床訓到7點

好頹 好chur 好攰 好想放假

聽你咁講你D直覺都幾準 定係因為你個日起身個一刻的心情影響?
你係咪唔夠休息呀? 好病喎

咁請你繼續瞓

你對做佢咗D咩? 你認唔認衰仔先?
咁你都幾清楚自己最想要D乜
老閪???
你驚失望 失去佢

呢排做咗D咩嚟?

認左
佢話傷害左就傷害左
我都明
但係一去不返
大概就係咁既意思

Sem頭chur到落sem尾
啲野做極都唔完
好想有啲時間hea下

溫緊書

你嘅認咗係點認?
咁姐係無得搞
信任 一次的傷害都夠

咁有sem break
sem break hea ok?

係
等自己死心會仲好d

wowow 好乖呀!! 比心機

點樣死心?

唔搵佢 唔理佢 唔覆佢
雖然啱啱先又約左佢...

仲睇緊第一份 好似有十份

趕pj

有
嚟緊個月應該仲會有三四次 下星期都應該會見到
雖然我想見佢 但唔見比較好

你生活得好唔好咁
想聽多d

我趕緊asm

黑到爆又攰到爆

點解約佢

溫佢老母

點黑法

點解會見佢

我下禮拜都有兩份野要交